約左個朋友食飯，求話題/笑話

個朋友之前有病，病好之後呆呆滯滯，我已經冇晒貨開始dead air，求救

原來post錯台，唔好意思，有冇人幫幫手

求求各位大佬唔好負評

咩病